連東喜茶都開到分店就知香港玩撚完

抄大陸野扮分店 成班懵撚走去飲
陳柏宇果間又係
總之喺香港抄外國成功啲野就啱架啦 發撚緊

同大陸個間好出名既喜茶有無唔同

又踩港

以前香港都仲會笑尻人咩porter international 呀
依家啲人明知假都去飲 新假期仲幫佢賣埋廣告

我覺得差唔多 分別真係唔大
茶底都係好相似

咁快開到分店

未試過 但logo都抄到似一似

你整一樣味都算啦
柒到抄到一鳩樣
面皮厚到

大陸人落來開唔得架

東喜茶好似有先，求指引

屎水黎講 飲貢茶好過啦